Tempo:「我們堅決擁護“一國兩制」

說明：謝謝社會各界對Tempo的關注。目前,Tempo上半年在中國香港地區的電視廣告投放已於2019年6月13日正常結束，並不是臨時決策。就此前“重新檢視宣傳策略”的表達，意為公司常規的投放後所推進的評估流程。若因此導致大家的誤讀，我們表示衷心的歉意。未來，我們將會根據市場行銷策略如常進行香港地區的電視廣告（含TVB）投放。感謝社會各界對此事件的關心。我們堅決擁護“一國兩制”的方針，與香港各界人士共同維護香港繁榮穩定和諧的局面。

原來有台灣制造紙巾牌子

不了

我估計某程度上係本身電視越嚟越少人睇導致依個決定